有人求快速做閱讀報吿的方法,有人答用遊戲作書名,笑死我

E.g 召喚峽谷之第一滴血
紀元:王國
盤靈古域之神族傳奇
百人荒島大屠殺
龍族:拼圖的奧秘
歐陸之塔: 人神魔戰

樓主暑期功課做哂未？

啲書名聽落太恐怖
大屠殺 第一滴血

升中1喇,做乜鳩暑期功課